［七月新番］異世界食堂 第十二話

lm

last?

Yup

冇左食堂 你叫我日子點過

阿蕾塔bb

訓醒食早餐先睇

小黑開口

吓完架啦.....
唔講仲以為有下一集...

感動撚表示勁感動

雖然劇情平淡
但係好正

呢啲干淡end最失落

會唔會有第二季

食住飯睇 有d唔捨得

幾時先有下一集

今集cut左好多心理描寫 貌似埋左尾但其實爭差d野

最重要係下禮拜無黑睇喇

下季小埋post再見

黑世界第一

不可估量既對手

1. 黑可以開口既
2. 賢者唔比佢見亞歷山大既後代又係點

係廢事俾佢見到隻獅子啫 一陣又開拖

蜥蝪人喝湯好正

係唔比佢見公主，因為怕亞歷山大搞公主，然後沙漠王子同佢開片